點睇嶺大幼教hd?

請問出路如何？中五畢業可唔可以年長生入？讀書辛唔辛苦？

咁多間唔揀 係要揀呢間？

易入 但唔知認受性如何